唔好意思 我想問下依家大家嘅立場係點

依家有兩大堆人

一堆係覺得要有真雙普選先至應該有獨立調查委員會
如果唔係嘅話依家成立左只會草草了事
以後都唔提仲衰過無

另一堆係覺得依家已經要有 唔理點都成立左先

因為黎緊行程好密 唔想每次都淨係聽至林鄭下台同埋香港人加油

要對準政權！！！

唔理好醜叫左先算
唔叫住 叫左其他口號先

我唔要再聽到遊行嗌林鄭下台同埋香港人加油

要對準政權

其實係咪唔算好重要？